{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66560&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산서원관광호텔"
    },
    "text": "公共交通機関の利用が便利で安山の観光地とのアクセスが良いので便利で楽しいホテルです。 モダンで感覚的な外観といつも清潔で快適に管理される客室をご用意しております。 ハンデ前駅は車で5分の距離で、安山葦湿地は車で3分の距離に位置しています。 また、スリサンの森の遊び場は車で24分の距離にあります。 チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前2時です。 ホテルの内部には無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車が可能で、1部屋につき1台無料で駐車でき、車両は30台まで収容できます。 宿泊客には加湿器のレンタルサービスも可能です。 チェックイン前に荷物をお預かりすることもできますし、コピーやFAXサービスもご利用いただけます。 共用電子レンジは廊下の階ごとに備えられております。 客室では調理が不可能であり、予約が不可能な場合には早い時間内にご連絡させていただきます。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、ベッドタイプや特定の客室を選択できない商品もありますので、ご注意ください。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "公共交通機関の利用が便利で、安山の観光地とのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "モダンで感覚的な外観をしています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "いつも清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ハンデ前駅や安山葦湿地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "スリサンの森の遊び場へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "車で約24分です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、1部屋につき1台無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "加湿器のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、加湿器のレンタルサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらうことはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に荷物をお預かりすることもできます。"
        },
        {
            "question": "コピーやFAXサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、コピーやFAXサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理が不可能です。共用電子レンジが廊下の階ごとに備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 467
    }
}